問sales寬頻價果陣被逼登記左會點

最近搬入公屋，就去問下寬頻幾錢，但我係打算問下順便格下價。點知佢就一路問我身份證果樣野，我本身就毒毒地o既，但最後要簽名果陣唔對路我就無簽。點知佢都send曬email又whatsapp問下幾點上門整寬頻。

請問以上情況我可以點做

利申 89蚊一個月簽三年，係環球和記電信。主要係比人屈有d唔舒服

感謝巴打建議

話唔想裝,完

我都係呀 DM講講狀況？

報警啦
可能求其冒簽咗照send俾公司搏大霧